有冇人同緊屋企人住？

會唔會有時侯唔想翻屋企？
見到屋企人西口西面就好撚驚佢地會搵位入尻你
辛辛苦苦番工睇老細面色.放工又睇屋企人面色
真係好辛苦.做人真係好攰
搵又搵得唔多。冇能力搬出去自己住
真係好想心靈清靜

有房咪得

阿媽唔識尊重人同自以為是，已經好少返屋企食飯，返屋企個佢大多數已經瞓咗。

有房您以為佢唔識拍門打電話？

唔俾鎖門？

我屋企飯都冇.由細到大都冇乜家庭溫暖
生日又唔記得我.又錫啊哥多d
我都睇化左.但成日為左d小事屌尻我
我真係唔理解.有時聽到人講今晚翻屋企食飯
我都有些小唔開心

一直到鎖 但佢會拍門拍到你開門

乜自由咁重要？
我都係慣左一個人住
覺得同坐監冇分別

冇自由就有乜野可以追尋？

我都唔知

香港地真係冇能力自住。
我唔想過多幾十年咁既生活

你要俾家用？

二千姐。唔多。
加上我都搵唔多

我同你一樣係絲同有個阿哥都係錫阿哥多，屋企飯我以前都好少有得食，係我愈來愈少係屋企佢又唔知咩事無晒朋友就成日問我返唔返黎食飯，我哥係唔會理佢一返黎就關門打機食飯叫佢將十次食到一半先出黎，以前我係會同會幾將句開飯會主動幫手，我諗佢悶想有人陪先會煮。同埋我哥唔做家務我媽都會解釋佢返工辛苦，然後就同我講阿妹你乖你孝順你做喇，到開始忍唔到呢種唔公平個陣同佢傾，佢就話我斤斤計較。

其實你未睇得化晒架，你可以更加化，化到小事屌尻你都可以完全唔在意，有時更加會由心恥笑出黎佢地講既歪理，其實屋企唔溫暖就算返屋企食飯都無意思...

咪當儲下先
飯錢 水電煤都慳唔少

屋企又唔溫暖.
自己另一半又唔體諒我
算啦。以後有乜唔開心都唔會同佢講
反正從來都係自己一個

有儲蓄既一路。只係點儲都買唔到自由

交又有乜好嗌啊

好想搬出去 但仲讀緊書

比心機讀書。
唔搵多d錢講乜撚都冇用